有冇金鋪係黃店?

老豆大壽想買條廢老款式既金鍊俾佢威威
有冇邊間有信譽既黃店推介?

係babykigdom睇到,以大間黎計
六福同英皇藍到黑,周大福背後係撐黑警新世界
另外果d冇表態,但有得揀時都唔想幫襯

同問
結婚都要買金器

唔覺有，結婚介子，鑽石個啲就有

支持孝子

係,我都搵左晚,淨係得babykingdom有講
舊式/非連鎖果d查唔到
如果再搵唔到就可能要焗食周生生
有冇人可以搵周生生d藍店料/背景黎反對我

輕輕一推

金應該真係冇細鋪都係藍

代上面位巴打多謝你

總會有嘅，不過真係唔知點搵

金器依啲講質素同手工既 一定去大鋪買
細鋪你買返黎都唔知足唔足金

周大福=九巴=黃

所以我決定周生生算,起碼google左佢老細同公司都冇表態
有人俾到料反佢既話先再諗